想捐錢

如題 有咩組織可以過錢 前線或者網媒都可以
Thanksss

暫時得星火

星火啦
利申：月捐

Media 就捐hong kong free press

唔該Ching